義載繼續運送物資至中大 目前充裕分流至其他院校

香港獨立媒體網

【即時】(19:11) 自昨晚起，不斷有市民運送物資到中大，支援校園內的示威者，經分類後送往不同物資站。其中大學體育館是最大型的物資站，館外擺放了大量衣物，供示威者更換，亦有毛巾供示威者洗澡抹身；在大學體育館室內，則有麵包及水果供應。更有市民運送膳食到康本國際學術樓，包括燒味飯、壽司、麵包等，現時校內糧食供應充足。

今日繼續有私家車運送物資，並協助市民離開中大，造成大埔公路馬料水段堵塞。現時市民如欲親身抵達崇基學院入口，須靠電單車接載。

化名「八九老兵」的電單車手是一名銀髮族，他稱「當年八九民運都係我搞出嚟！」，近年來亦積極參與社會運動，包括反廿三條、反國教、傘運等，「數都數唔晒！總之有大單嘢都會見到我㗎啦！」這位銀髮族電單車手又指，經昨晚中大一役後雖然現場暫時平靜，惟學生亦不能自滿，或掉以輕心，要有打算作長期抗爭。

物資從昨日起已源源不絕經大埔公路運入中大，目前供應充裕，物資站人員正將多餘物資分流到其他院校，如浸大、港大等。

#獨媒報導